有冇最好既日文翻譯網？

近排識左個日本人幾好傾，但line 個translate 完全九唔搭八，想知邊度個網翻譯得最準？

google

好撚廢

私に伝わっていません

想問下呢句點解

自己去學日文
唔係就放棄識日本人吧

佢話不明你up乜

咁都叫幾好傾

Excite以前唔錯
佢係中翻日直接翻唔經英交
垃圾谷歌會經英交，係兩重機械翻譯